hi 淡友 (39)

850加注，今鋪fatfat

騰訊（700）會係周三收市後公佈季度業績！大家有眼見，業績未出發，股價先失落，周二以全日低位收市，報398元，跌3.4%。市場資金唔撐，咁到底QQ份季績有冇走樣？股價走勢會係點？最緊要係，你手上啲騰訊應該點算好？唔使騰！事關【蘋果財經】搵咗沈大師，同大家指點迷津，騰訊績後分析直播你睇！

唔講怕你唔記得！話說今年大年初三，沈大師親自去黃大仙廟，幫騰訊求咗支下下籤，籤日：岳飛遇害！當時解籤師傅佛隱居士仲話，「炒騰訊會輸身家！」
言猶在耳，3月騰訊被大股東沽貨；全年業績未如理想；4月有報道指，摩根大通有約390億港元騰訊淡倉；到5月，騰訊就被一篇文《騰訊有沒有夢想》搞到股價大跌。情況有如每月一支金牌，速令騰訊資金班師回朝！結果騰訊股價反覆向下，最低見375.4元。
不過唔少大行都認為騰訊季績唔差，最樂觀嘅高盛預測佢嘅按年純利會升42.9%。所以究竟係大行嘅算盤勁，定係大師嘅下籤醒？就要有待業績揭盅！
想知沈大師嘅績後分析，就要留意周三，晚上10點【蘋果ATM】直播啦！

師父10點先講 個時係人都知聽日升定跌啦

69145 收前0.149, 點解午市未開就跌左去 0.139?

佢今日最高139喎

要收復失地

牛軍會戰勝歸來

頭先係149既

依個POST 快到痴線

成也QQ 敗也QQ

唔知下午會咩環景呢。

應該要熊一熊佢

依家一個朝早就推爆一個淡Post

好熱鬧。一日開5個post。。

仲有兩分鐘

呢個post推咁快應該要買熊

支持

方向正確 正皮

5月16日！腾讯发布最新财报，一季度利润或创历史最低

勁

正確 入熊

散戶人數上升 係時候散貨

鄉土做緊

QQ牛定熊過夜好？

唔怕死既咪牛

？？ 巴打你食定加注

師父嚇到出唔到午間教路

啲牛貴到

以為入左 點知冇入

係囉 我都等緊 一個上午上完天堂落凡間

咁多人買牛 我都係買返熊先

熊仔?
睇312先決定啦

好亂

再望下先
一大棍上同落都係一念之間

買牛la~ 買乜９熊。。

有冇SOURCE?
你搞到我想清倉

我會2大棍上/落之後買對家

係出左業績就唔係而家呢個價啦

擺明鳩作架啦老細

fake news

好多時唔賭就是贏
但猶豫下啲牛就上番哂

又想隊返落去

賭唔賭好

賺少舖好過輸

點解一定要牛熊
唔可以call/put?

岩岩google到

表示唔可信

牛牛成撚日都錯咖啦！
睇圖啦

賭唔係問題，bear到risk就得

又係喎

又跌

2點再升

開左熊或put未？

其實直接用行使價計啦，我發覺成日都有類似問題

其實今日如果呢個位收已經好好

熊同牛都貴貴地

開！

true

起碼都要轉燈

而家個政治氣氛同中美貿易又好似緊張返

頭先食雞，有個自稱係QQ既股東個仔既女朋友既同學既家姐既男朋友話QQ會爆升

開始妹

屌 咁多假消息
死撚緊

你買一手都係股東

唔玩算 賭場日日開

收就唔好諗轉燈啦，我覺得

唔上唔落
唔好心急入

升上420？

2點先啦

咪又係鳩up

佢話500

依d聽下好

佢姓大名摩？

妹到咁

我識人話會上1000

今日312收市有冇計

格仔都執唔到

牛牛一朝早 變左100%街貨

D內地人真係

買6月到期 400蚊附近行使既call輪
點睇

保得住311收市可以接受

我指QQ

唉 輸到冇錢入

2邊都係咁
睇定先

而家唔係入場時間

睇黎要轉燈啦卦，期指逐少咁鍊上去

個市比QQ搞到翻雲覆雨

睇住上證咁玩

計過
如果含子上到32
都仲係追到1半數

咁樣妹到收市就好睇

一格半格都唔敢追

2018同2382幾靚

妹到收手又可以買定離手

依家恆指係咪出左錘頭，見底回升，後市有承接

你買熊試試

布兄 仲有冇入qq牛

尋日都講
宜家個情況好似29/2
突破唔到315 跌返落306
之後彈返上310就見返298
今日比較好係308 穿唔到
穿左就真係玩返區了

走左唔入返啦 走黎做咩

布清，牛仔303既話有無得諗？

巴打你都玩得好大下喎

師父午間教路已出，自己過沈門睇

冇啦，今日主力hsi + 2382牛

2382 fatfat

SH 無縮過

Ok放心了

不過都一樣 QQ帶住hsi

利好

2382 勁到啦

2018 都上返

邊度有得睇

Hsi想磨到幾時

279

兩點

2點指定動作

依家好似小學小息咁靜哂

個媽咪麵倒入口唔動得

期指...

嘩咩事

恆指轉燈

唔鳩怕

轉燈

轉燈，痴線

正

呢棍勁

綠色

收番哂

Gogogo

期指一棍衝燈，有料

大大棍

正數，賺番有突

今日牛同熊都賺

爺閪都準備轉燈

Profit 重新回到一皮

諗返自己尋晚嚇到瀨尿嗰樣 都好想笑

轉呀

冇加注賺少左
定其實守紀律限死最大注碼會好d
怕自己心雄

個氣氛同今朝差勁遠

加熊

肩Sir呢 開心返未

頭先撈到底既朋友

雖然都係輸緊$但係可以係dl入到貨坐到宜家個心情都好好

肩sir唔好睇app喇。。。

A股都想轉燈

氣氛好重要

肩哥專心返工啦認真
止又止蝕咗
入又入返
真係唔好再睇住

底位撈牛成功區

有冇巴打入左279

今晚恆牛過唔過夜

好在今朝加307牛

兩個鐘前仲唱緊淡果班去左邊

嘩！單日轉向

QQ397

已上車

你地會幾時加注？企穩312？

過佢老母 295唔信打到靶

牛三既息奴

大奇蹟日

痴線我條數竟然BAL 返

受害巴？

即日都數到錢 肩哥好波

大户真係玩撚晒 屌

我好想學方展博咁，喺交易大堂大叫
肩哥!

700左右大局唔敢咁多過夜

如果上證轉埋燈

轉了轉了

QQ都準備轉燈

真係本多終勝

劇本話聽日700係升

今朝9up會升竟然真係中左

但overall仲係負數... 唉

307牛未走

叻

訓左陣 個倉又升

仲溝唔溝好 食緊廿格

淡定有錢剩

今朝撈底已經30格

diu真係要底褲揸車

肩Sir犧牲自己

hi 淡友

肩哥救市

同路

被大戶撚鳩死
真係大奇蹟日

Fat fat

肩哥唔係清哂倉啦咩

上證準備

今朝qq牛做左貢品

入返

蝕少左好多

今日大家會唔會過夜?

走左

佢好似入返301熄app

牛牛綠燈了

坐穩

熊軍頂住

好彩反手得切 唔係輸撚死

追唔追貨好

Qq 火箭 沖呀

0.07入左熊，而家得0.04
好難搞
左一巴右一巴

係咪有人要裸跑

單日三百幾轉向，deep v

牛三黎啦終於

呂布兄好似話過會急跌之後急升鎖熊

殺

支持熊軍轉近熊進攻打低牛軍

頭先貼哂倉出黎

cut loss

有時都唔知止蝕岩定信大市方向岩

企鵝

低位抽左300點，鎖左，慢慢殺

QQ

哩道有無人識睇XO圖 你地覺得有無用

有冇人可以賠番隻q牛俾我

守紀律止蝕係無問題
拎返啲錢最多入過咁解

QQ都READY

痴線隻Q牛一路都入唔到貨,set高一格佢即跳冇成交

爺閪果0.幾都唔上埋

本身qq牛過夜
已經蝕到pk

午間教路

今朝震走咗
高追返少少蝕少啲

Sky兄話今日+200就裸跑?

信布神

點解食個飯升左過個點

牛3！

QQ 上$400

冇玩末日熊 牛仔慢慢追返算

準備好拍片

低位入左307牛 食緊20格

開始除衫未

sky ching 起身跑步喇

60327

係咪應該要追

無奈，至少d牛都平返手

食個飯無人到又爆升

我隻熊啊

32000第一站

過，但用profit

入唔切

30850

忍唔住留意 上啊

60388 由5%街貨到100

仆街

屌大戶老母

成on綠q曬

要升200點

左一巴右一巴

加左啦果一野

遲入貨
食住11格牛先

輪到上證衝紅燈

對沖 Put仲有冇留？

今日低位走左

清哂倉，尾市再睇入唔入700

上證3190 港女理應316以上 即係實升

0.029入，0.05出哂

有冇qq牛介紹

今朝完全係一班老散比大戶撚狗咁撚
走既走 散既散
大戶fat fat

未死既應該69815最平

街貨76%

30950, 走左3份2

回返 今日收31100 啦

又多人買牛，可能會震下遠牛坐穩

今朝好易玩喎
開市逃生門,
插到308XX掃貨
依家走都賺

由30850入番開始 已經佛系式死渣

唔高追住

雖然今朝個棍好痛

布兄而家係時候入你果日講果隻941牛未？

過左夜個d幾撚痛你知唔知

指數綠燈，輪價仲係紅

爺閪又拖後腳

我夠過夜啦，依家有賺喎

點解個倉寫我0.129買入60455....
明明60455最高得0.08

有貨咪唔好玩

今個月咩profit 都冇晒 倒蝕幾千
好彩30950把心一橫入左

Q牛死左 307震走左

就係咁撚鬼冇入到, 依家貴左10格
比反D錢我呀

點解要分牛熊軍
齊齊搵錢唔得嘅

因為你Set左0.129買

用咩盤買

... 因為真係你SET

熊市我未轉做熊軍囉

都唔會既，set高左佢都會市價接

買2手玩下先

Ching 牛3啦

全世界睇QQ頭

....賣果個都心唸.. 咁都得

我都係佛系式死渣

上證同恆指真係同步得好緊要

今次唔會再比人震走

加唔加注好啊

仆你個街追QQ牛0.160去到0.169都入唔到貨,
升60幾點嬲嬲地反手恆熊又食幾格

再震下先啦

我睇紀錄係無

應該係佢放左D,佢show 0.129姐係原本你有20手放左10手,咁你呢10手咪要上到0.129先平手囉

整多棍比我加貨

係 原來係咁

［member] 企穩311可以做支持位？ [/member]

心郁郁想加少少307牛

加落啲啦

整你個頭，30850果棍係肩哥用生命值幫我地爭取返黎

出現了，買咁近，聽日又叫春

都係算了 佛系揸10手指數牛10手騰訊牛做自己野

各位清牛還牛唔好近牛

突然又插

真一棍

紅綠燈

清左 等佢再跌再入

兩點準時’開車’ 插佢老味

大户fatfat

好大棍

收市企得穩311以上 而唔係309-310
我會將一半295牛換去301牛到

反手熊又十格

熊仔又食少左一棍

今次又咩事

哇屌 有無人高追

係未可以入

好彩最高位出哂

咪害大家，全部人退落303以下

入左隻61051牛，298收回，賺少D

上上落落過山車， 劇本就係這樣。。。
騰仔晏d出埋業績。。仲騰! 298見

90度直角 10格已食

未夠鍾 今日預309-310收市 呢家先係310 未係今日相對入貨好時機
仲有時間可以等下 極有信心可以任何位入

夢一場

巴打, 信你嫁

冇用嫁,個個都賭錢咁賭,D近牛都100%哂
遲早比人食哂

鳩撚到震

屌 高J左20手牛

換遠啲指數牛先

返返去一點啫
仲接受到

加得未

拜託出力插多幾棍!!

型 大戶玩緊乜

今日追307牛嗰啲 聽日唔好又問點解會free fall

睇到收市先知

下個支持位31000

千忌跟市太貼

切

似跟美期

想加牛但覺得又會掍

完美示範大戶撚狗市

但美期同上証兩個好似夾撚晒計咁

撚下狗 震一震走d老散姐
上證一陣又好鳩咁上返
到時又變312

fake 撚左

成交細今日純粹撚下狗

係到31000先，一穿5格要止

收到

港女真係當我狗咁撚

遠牛遠牛，講左好多次

再轉燈個野好賤

清倉投降唔玩 臨收市再睇過唔過夜

最仆街情況可以落305再上32000

一定要遠!!!!!

比D大戶玩撚晒
我D散戶一頸血

跌至309-310
美期又唔出咩大事
我會加注

完美DH熊左,但食唔哂2棍 一早set左價自動走左

跌番305真係好撚仆街

fb好似又出事

總之大方向係升

操作要靠自己

FB咪撚累科技股街坊
人地平果期貨都上緊

重hold 緊 應該食多一百點

落310?

source?

估姐 可能爆上去

跌一日就升番上312 俾你都驚
去番310 整頓下會健康啲

美期都就黎轉哂燈

邊個再買307，我祝福佢打靶

咪害人

我覺得再跌多一日先正路
今晚就係睇騰迅既表現

今日不輪輸贏都會清牛熊倉

邊度睇美期

自己買就得，人地買就咀咒人打靶？

正路應該會有D風聲講QQ業績點
但一啲風都吹唔到出黎 有冇覺得有D怪

investing

最高位追左
坐緊十幾格

即係利好？。。。

【大師午間教路】一夜間利好頓失 不要進取了

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股走勢在技術上未有甚麼大啟示，暫時仍是上落市格局。

大師表示，在一夜間，過去一周利好大市的因素全消失，兩韓高級別會談取消，北韓領袖金正恩與美國總統特朗普會面亦有可能告吹；特朗普放生中興通訊後，又受到國會議員質疑，中美貿易磨擦的談判明顯難以解決。

大師指，即使上述兩個問題最終得到解決，亦不代表「個市無事」，真正重點是香港加息壓力增加，對港股別掉以輕心，不建議進取買貨。

即係點？要再入貨？

餵埋

琴個月要停賽了

係囉, 今次業績冇咩人講, 到底會升定跌呢?

布兄叫人唔好入咁近 307好易打 所以搬落去安全區

唔咁講邊有位比你入

好撚鬼

QQ業績守好嚴 冇咩風聲會出到 出到都看守所見

希望今晚307 個條長棍會消失

又等棍既時間, 上定落呢

chok撚到，真係走去買美股好過

如果無啦啦抽上312我會清撚咗倉先

大行係咁唱淡仲唔係風聲

我都係, 我心血少

same 但好似好難

高J又豬2k幾

3點後會吾會升

今日落去308嗰陣應該都換馬走左唔少

再轉多次燈都難

唔似上到 有310收市都開心

吾你老母

嗯會

棍落

再一棍打落去

又一棍

我覺得件事好撚鬼

今日睇個勢都應該難再倒升上去
應該妹到收市

無論明天騰仔點樣，沽壓暫時都好勁下，所以我會清倉等明天入平貨
唔知大家點睇

逐棍逐棍打落黎 唔洗大大力 真係打多幾下都死

睇埋聽日隻700，再決定入咩牛

高追丫拿

又做乜野

淡友可唔可以出番去

打返落31000

好淡牛熊本一家 唔洗分那麼細

算 留返遠牛算數

尾市半個鐘QQ仲唔轉燈，我就清倉走人，呢個市太pk

食唔到第二棍

岩岩先入左10手牛, 咁玩我呀

早知道是這樣 像夢一場~

一早講左 預計309-310收市
聽日回力亦唔會彈太多 今日目標係企穩308時撈平貨
唔好咁快睇即日升跌

高買低賣

真係直落100點

原來我睇錯左數字, 未跌到309xx

今日真係越礦飛車

得罪講句，高追真係抵撚死

布兄又中31000

Ching覺得聽日會回到308?

豬左三千

呢棍咁大棍,食少左20格

今日輸左萬9

三半先再睇

轉咗遠牛 蝕緊兩萬

指數牛夾咗10格

熊仔早放左

斷崖式90度角

我都突然夾4格

真正的左一巴／右一巴

恒指同qq 張圖一樣

爺西

布神應該又忙緊撈貨

食少20格 屌

邊有可能 307 差唔多了

咁你過嗎

hi 好友

唔追啦

仆街真係要識止賺
轉燈應該走人 拎左既先係自己

淡友比人夾千幾點仲講出黎比人笑

好撚難玩啊屌

都話實有309撈牛

究竟係大戶又震倉呃貨定點呢
牛熊倉已空唔撚理

點解淡要只係做淡 好友只係做好
我岩先食完牛轉熊 其實都係贏緊兩邊錢

真係引牛
佢好野。。。

呢下一定係俾爺西拖落黎

屌 好彩綠燈0.085 放左302牛

講左又比人笑

我都係,今朝低位牛左,頭先高位熊左,但兩次都食得幾格 加埋得10零格

你唔係話要一棍撈牛咩

頭先我諗住入熊佢就棍左, 唔敢再入

其實冇咩野，高位係會震倉架啦

騰訊轉燈唔出牛 呢下傻仔了

依家撈緊第二次啦

唔撚理 入返20手牛 3點3再睇

其實幾有心得都係俾大戶當狗甘撚。。。。。

QQ又FREE FALL

即係點呢。。。

我都係禁諗

其實岩岩上證做咩一下插得咁勁

今日真係比大户狗咁撚

qq咁大上大落法, 好好奇佢業積係咪咁差...

正確！ 牛熊兩邊擺～
兩邊我都支持！

食飯前後個轉係唔係引牛

例牌收市錢 升既就插 插左既扯上
冇咩原因 睇國家計劃好果日係咩位置收市

好細注入左先 之後見個勢轉就加多少少
升跌多過200 就唔再入貨

阿爺賴屎無須原因的

維持今日收309既睇法

千勿高J

睇唔透, 阿爺就收市...

比人引到
仆街會唔會打埋

FREE FALL

絕地求生，快入熊軍 ！！
別死牛一面頸
接受熊軍的擁抱吧

20手牛, 最後彈藥, 如果29358咁遠都打靶既我依一世唔再玩牛熊

一多人睇好就出事

冇得輸

依個時候係咪應該入305牛

入咁近 聽日打靶 攬炒

咁遠牛 你玩輪証好過啦

3點,仲有一大棍打落去.

鐵定熊過夜!

我D鬥志反哂黎, 我就放係到由佢打靶

跟

點睇聽日都殺306 307再上

肩仔， 你最近還好嗎？

又一日 過山車

你個名

無辦法 太多人入近牛

有可能會行番區間

唔好過夜啦 聽日上落睇唔透

共勉之

太近我已經受唔起, 今個月打左4次靶, 兩次係QQ, 今個月只係計QQ唔見左3萬幾蚊

震完

真係唔出奇, 我重倉換哂落29800, 入左琴日比大家隻put, 好快入價內

阿爺閪都DL收市.
熊過夜聽日數錢LA!

輪唔洗打靶

琴日390收 港女咪一樣跌

3190

唔係好識玩, 有諗過, 但唔明

即係就算qq業積好/中等, 聽日都會剎一剎下先? 咁qq 牛都收得工?

我建議空倉好過，QQ壓到咁，聽日一彈非同小可，420蚊，熊軍點算

有傻淡入黎搞事就會上

可能爺閪收到風,QQ業績好撚西

又撚狗

像破風 即使繼續衝

我牛put比例 1:1 過夜，唔知聽日QQ咩玩法，鎖左倉先

如果彈420, 即係升成30蚊wo, 咁恒指都直上32

Put咁多 幾球？

6

港交牛轉左238收回價, 入左50手, 咁都死既以後唔玩

兩邊一樣

冇錢鎖

美期綠燈

買左30900行使價既put 係咪可以長keep

綠左好耐 頭先回果下就係跟美期

準備清倉 等聽日結果

諗緊轉唔轉隻遠少少嘅騰訊牛

搏佢老尾 買廿手qq牛

我覺得今晚會仲係好多人買牛
搏聽日qq好

股王有不確定因素，一定係對沖住過夜，聽日再決定斬邊邊

我隻牛想番家鄉，番左就走

今日唔見左 肩肩
佢會唔會被未婚妻打到暈左

騰訊業績差 係唔係就唔會32000

清哂倉唔識玩抖下好過

你好似都係熊軍

覺得69815太重街貨

真係跟足美期

又升返上去想點

應該100%左,尋日都76%

想問下qq 收市後幾點會公怖?

3點半不問價走左啲307牛換遠啲

冇必要睇咁淡

反正搏點解唔最貼Q牛，如果差遠牛都收皮

又扯棋

爭啲做左第二個肩哥最低位止蝕離場

但上個星期係由375升上黎而家回左一半咋,買大細咁囉,業績出事380都分分鐘有得見

身手好執到兩轉la

求今日收陽

入左個股牛過夜
唔係qq
希望聽日生生性性

搏一定最近 打靶止蝕

完全唔識玩put
佢行使價係點解
行使價係30600 恒指跌過30600咁又點 上網睇完都唔明

又升返100點

岩岩30970到加左注

遠牛起碼走到 近牛打左靶無得怨

今次qq 已經預期差 好小小反而已經夠

身手好就係 做做下野一棍打落黎

FEEL到好撚多牛軍 想加注 冇人肯放 扯高左三格先入到

跌過行使=到期日唔會變廢紙
跌過打和=去睇樓
好似係

上次一d都唔差 係大戶話佢差

冇上證即刻番

今日來回地獄又折返人間左好多次

又引牛

牛熊玩晒執到四轉添 應該有七八十格

業績差係講緊上季，但大行會用來預計下季，都係睇佢點演繹

今日收市前唔到價都要清倉 今日個業績好關鍵

加注

根本就係牛市，屌，個個係到講利淡因素，又學師父

撚完又撚

又黎負變正

入到行使價先會有爆發力，行得快

無膽追熊牛

可以做低到385

變返震盪市 前排日日一對上去就磨一日

我一直都信牛, 係自己衰之前玩得太近

引熊定牛先

升返哂

今日真係左一巴右一巴最好例子

大芋要隊到佢落380啦

今日真係好精彩

繼續越礦飛車😬

309行使價既put長期看門口做對沖得唔得

好彩加得切注

左一巴右一巴左兩次

唉 隻牛綠燈左60點都唔郁一點
跌少少就跌到仆街

都係睇跌 入多少少熊

每邊幾巴
運氣差啲真係輸身家

都死得七七八八啦

精彩到

照你咁睇隊落$350 啦

撈完牛就唔trade, 等運到

冇貼住個市 一開返過山車完

直接落340, 全殺

身手好就執撚死

根本今日中段抽升係假野黎 keep住309-310咁上下先啱 聽日先開波升

好撚期待QQ放業績 幾點?

Qq上唔返

300啦 唔好煩啦

呢家有二千蚊 食唔食左先好 定等過夜算 295

700近牛都咁貴 唔抵買

食少少

390嗰條今日殺曬啦

其實佢成日都咁, 鬼叫咁大上落呢排

食

想吉倉保平安咪食 想搏咪過 不過295怕咩

你唔係以為佢會上返啊嘛

大戶都未掃夠貨

仲有隻390.4

61386

本身輸四千
但聽日升又仆街

食d先，留返少少過夜

3蚊啦不如，大戶沽貨無成本既?

好容易比人打靶 現恆牛好過

諗住止蝕轉隻遠d既牛又升翻
入唔切轉緊倉又豬

有時間值，唔係長揸

經典日

終極撚狗市

大戶撚狗日 又想紅綠燈

長遠300太高喇 80啦應該

其實大戶到底係邊個 咁撚團結

痴撚線市

大戶呢兩日足足沽左成25 蚊

究竟過夜牛定熊好

佢遲早拆細, 實會見200 / 300

唔過夜啦屌玩唔起

我30650牛唔走，同佢博命

都話大戶唔係一個 外資中資

冇

xx麵 xx雲 xxx打 x貓xx 沈xx 肩xxx💪🏻

到底大戶睇好定睇淡

熊💪🏻

一日轉兩次燈係咩玩法

結果都未出世就又唱又沽 玩POKER咁玩 你估呢

你仲唔走 呢度既人同你搏命

少D定力都輸幾轉

唱淡睇好

我希望

終極撚狗

見到呢個emoji以為係肩哥....

唉

買定離手~

一早清哂倉睇戲,今日撚狗市

屌你班近牛講咗十萬次要轉遠啲都唔撚轉

肩哥已經消失左半日，好似係

如果係入左你之前講個隻put 1:1 之後一直升 唔跌 隻put唔係都會輸咩

本來想買手騰訊熊仔，先咁貴都係放棄

仲話嚇唔走

有冇勁人今日食晒d波幅

準備轉燈 低開高收 鎚頭？

肩哥重傷收拾緊心情

中間啱啱好係31150 真係痴撚線 大戶識玩

今日未必轉 都係睇騰迅表現

都好貴，不了

撚狗市 依家升個d 最後跌兩棍收市

e 家咁既勢頭好難估wo

食晒應該好少
輸晒就反而好易
真係唔知點解

50/50

我本來冇轉, 不過聽布神講轉遠啲廢事大家一齊死

我，個腦做哂Day low day high既交易

都係靠邊站先

我諗肩哥比人笑得太傷, 收市應該會出現反

牛熊都係差不多價錢,
打和super~

所以我就話係邊個 團結到呢

人性

過夜一轉熊
30850撈牛食咗30格
上證free fall前牛咗指數 等到啱先出咗 食6格
係咁多
我食唔到free fall嗰下

牛係行得快過put, 1:1下，升會賺，跌會輸

同埋依個比例我係用黎捱今既騰訊業績，因為我都唔知爆上定落

恒期轉燈

放一半295牛走先 終於回返本
留一半過夜

全人類希望系700份業績身上

追post 啦大佬

今晚要回味post38,39

太多時間差 由收消息 跟趨勢 買入買出 慢一步都賺少左/倒輸
所以玩即市好難 牛熊都係食大浪先嬴

清倉
是日賺$1200上返$6400
距離回本仲有$3600

30800期指all in左，呢棍應呀

劇本：700收399, 恆指轉綠

如果業績靚就聽朝即放put?

留10手食花生

Qq 上緊

今朝逃生門放左牛. 食左1轉35格過夜熊 + 頭先一浸熊.
今日靚位入唔到牛. 清倉抖抖

撚到頭暈

買put 鎖倉

今日捉正個low入恆牛
個個走貨

多謝肩哥

好慘 輸老婆本仲要俾你地抽

係咪捉到2點半個低位

肩哥割肉餵鷹

QQ牛過夜

勁呀, 冇呢個膽色, 朝早個心已經亂晒, 等收市QQ成績表

次次都捉唔到路

如果今晚業績好 聽日一升係咪真係冇break?

不如我地整個基金比肩哥買反手

你話呢 不過少少搏下算

第一步帶動恒指再次撞316 (鳩估)

請佢上大陸callg過夜都得

打去屌屌佢

留左五十手 295
依家仲走得切 有賺 諗緊走唔走埋好

聽日搵位入

買定離手 5050 收31150

我留10手算

撚狗

留名睇大户奇蹟30分鐘

轉燈又

咩no?

殺上去

趁有賺 換咗佢啦

好撚癲

DH收市

61361點解唔升既？？明明綠燈

騰訊咪再撚狗

屌 0.182排到0.205

Qq 轉燈

老閪都過

近尾市狂隊上去,係咪真係有料到?

有冇ching想博700份業績

臨尾都執幾格牛

你睇返頭先有巴打po嗰張尋日嘅700牛熊分佈圖
差唔多9成牛

qq都係唔肯轉燈

唔通真係靚仔？

聽朝執平牛好過

收到咩風先？
引牛垃圾業績定點
宜家臨收市先就黎灰燈好難估wo

我唔想qq轉燈
今日唔轉，聽日轉燈機會大

大戶真係想收31150 撚全場

似撚狗

諗緊牛過唔過夜

又轉燈.
有無人熊過夜呢

今日堅撚狗撚到出汁

坐緊5格

張圖睇倒, 就算業績點好都會向下殺(應該)

老蟹都過夜

ALL IN左QQ牛

恆指想打和收市

夾熊 + 引牛 =跌

要唔要出POST提醒叫人入平熊

仲有15分鐘

冇人收貨

今日純靠操作追到正數，俾啲掌聲自己

驚撚左qq 買隻末日out對沖先

燈制

擺明啦

super 收市啦

恭喜晒
不過我輸左五千

勁!

追返大部分

輸1000 清晒倉 等聽日騰迅結果公布

agger 應該係扮份業績靚，引你地牛過夜

今日追左2成本 仲差3成

就算升都比人壓住咁
收市升應該引牛, 準備聽日落下殺

仆街冇人接貨 放唔出

2日加埋豬8k
老散一名

大家今晚咩過夜

牛，30650，焗過夜

恒牛
港交牛

下晝一穿31050即走哂，然後期指見30800，all in牛。期指轉燈平一半。今日啲位好準

可惜過夜q牛比左個負數我

daytrade就正

恆295牛
恆指put

好 留十手295過夜 輸唔死

Daytrade搵到小小

學生

閒錢先可以做到

吉過吧

牛過正皮 熊過負皮 最後8分鐘

我309撈 但係下晝跌番冇信心輸走左

qq 上返黎啦

700真係撚狗

想熊過夜

恆牛50手過夜
Q牛30手
殺呀仆街

恆牛298過夜

朝早十半左右 唔記得了

qq 波幅有成8蚊咁多

又黎正股升牛跌
我係咪買緊牛架屌

牛過 點都係賭

都叫你打去問 或者轉

Qq 仲想引牛，今朝已經大屠殺

allined BEAR

QQ尾市轉番燈，應該有機

未見過藍籌好似今日QQ咁撚鬼

熊

升升升升升

香土咩情況

自從南非佬賣左部分⋯⋯唉

買左0.01 700 call

QQ打完我靶收市平手當冇玩過, 咁撚狗閪既, 屌你老母, 比反兩雞幾野我呀

恒指31150, 騰訊灰燈收市

係美股跌200點下 港股帶頭殺番上311
自己內心有啲危機感 覺得有啲造勢
雖然自己係30850入 聽日低開番都唔痛
但咁玩法插起上黎真係可以同你玩到305
大戶真係好撚仆街

值博高

水份太高 唔鳩健康
不過本人係一個投機者
堅持牛

15比6

無訊心 走左騰牛入316恆熊

入左恆牛, 別人恐懼我貪濫

等qq成績表

少注搏一搏OK啦

幾點派成績表!

有無直播？

一齊見證qq

布兄941牛入得未？

感覺條船坐滿人好易沈
利申: 牛

冇人接焗過夜

牛咗
感覺好多人同船

聽朝等數錢啦

一齊見證灰燈

睇肩神

Here

最後得返10手296牛過夜 今日追返12格

轉晒全倉QQ call輪過夜
我有訊念

勁假向下

有直播冇用，唔知大行點讀

1000蚊

準備迎接我動物生涯第一次打靶

你又過？

騰指

700 份業績幾點有得睇

溢價幾多? 高過4%你隻call唔洗指意會升

4點半?

空倉過夜有教好訓啦

去現場睇？

熊熊熊

利申 牛主

要坐，941行得好慢，想快既，買762輪

QQ跌既

好刺激

等睇700帶領HSI殺上315

應該

布兄要比D訊心

痴撚線成個恆指望住個700黎郁
騰指

我冇QQ

根據統計 業績前一日跌 第二日100%升

16%
利申唔識

好on9
我掛住食格仔無睇時間
賣完隻牛 未入返

真係賭大細，但qq唔得機會大

跌跌升

升到800點ok？

仲有幾日? 溢價16%即係700係到期回收前升返16%你先拎得返個本金

今日升

未試過跌跌跌

Naspers JSE:NPN 股價上緊

今日邊度升呀700

依家係紅燈啵

有無人可以派下定心丸

298.8 +0.8

慘 想搵極品牛都搵唔到

聽日殺307再上316

上機前0.018入左60455
一落機見到無打到
決定過夜了

唔殺直接上316得唔得
收市入左30手恆牛

等陣3連跌就係大戶新劇本

唔好ar

係至好

有賺啦

吉倉食花生

qq想呃貨姐
咪俾佢呃到
全世界都覺得佢份數唔得
陣間份野得定唔得都會升呀

有利牛3發展

驚閪 遠牛sh到尾

幾手咋
賺左今日係日本啲飯錢

900點波幅

4:30 pm

成個月profit 冇晒 要慢慢追返先得
今日好彩低位入左 正數四千中

700完場，396.2，跌少少
聽日敢唔敢升10蚊

啲大行全部唱衰，但又低調掃貨

咁易俾你估到就唔係大戶.
之前500鋪跌跌升 都係為左裝你一鋪勁

唔唱衰 散仔點會賤價放俾佢地

聽朝數錢啦

今晚點樣笑住同屋企人食飯

QQ幾多點出業績？

不如整多個gif笑吓

今朝唔係低位入返咩

你.... 變返十手十手咁玩除非有指示唔好再過夜啦

430派？

all in 左牛未

好

仲有冇入貨

我記得上年業績好好都跌 好似係

好似黑期次次4點都比人沽落去 咁多淡淡既咩

唔係你以為呢？

咪3月個末期業績 沈判日

散一散水

師兄好膽量

好似話d人唔想過夜

如果差過預期係咪都消化得7788

早幾日炒左上去啫，夜晚非洲人又減持

好x驚，Naspers -1.29%

你幾多上咪返去幾多
本身就375炒上

其實今日清倉冇壞
既然真係估唔到 唔落場唔輸咪算

如果QQ聽日真係上 之後仲有入摩
其實都仲有d機會入返場既

唔係低位
好似310買
唔記得了.
果時個人灰到已經唔睇恆指
是鳩旦點左隻遠牛換左啲錢落去
好似連齊頭都唔夠錢買.

利申得5手，本身今日預左死

但上次高位落黎，都跌好多下

今日又收左幾錢

平保受害者，業績好插到而家

平安醫生受害者

如果聽日唔升,肩仔要正式收皮了
以後都唔再玩牛熊
同大家玩左30幾個post
雖然新仔成日比人屌,但大家都係為我好
連登有愛.有時都懷疑自己真係燈
細細地10k擺係牛牛輸下笑下,叫下春都好開心
同大家一齊298殺上315
但今次high過頭拎左自己戶口啲錢黎玩就出事
比勝利沖昏頭腦.要好好冷靜同沖淡下先繼續上路
多謝大家教識我咁多野
多謝布神領軍,番工同大家吹人漸漸變左日常生活
希望以後有機會再一齊玩

挽留

肩仔，抖1日好返黎啦

肩Sir

要係咁高位呃貨

希望在明天
今日都估唔到收返311啦

跟住買熊

有業績未
利申冇野過夜

NO 你走我點賺

無咁快 可以上港交所披露易f5

振作

有無人買親牛熊都食成倍半到兩三倍先走

睇到想喊 肩仔頂住 大家會日既經歷係將來一定會幫到我地好多

心雄而輸錢好多人都試過
最緊要冷靜落黎之後記得自己衰乜
以後唔好再犯

邊個未試過輸錢姐 振作阿肩哥

唔挽留啦
為左肩哥好 唔應該再玩牛熊
最少短時間內都唔好玩喇
睇得出肩哥玩到上晒腦
輸就死追 太唔冷靜

唔好做傻事呀
玩下simulator先啦

肩仔 聽日唔升 咪等後日 做咩者你

呢兩日我都埋今個月profit都輸左幾皮野
都諗住冷靜o下先
再慢慢追
唔好急有的是時間

出業績未

話說今日埋單原來都只係輸晒上星期d profit
聽朝贏返晒返黎

聽日裸跑？

我輸晒星期五加過夜星期一果啲

你老母最撚鍾意裸跑

肩哥

又黎 ?
今晚佛系過夜
未驚過！

原來8pm先出業績，大家養足精神等QQ業績出，再諗點部署

我係輸哂profit再輸多三萬
今晚仲要係結婚紀念日，唯有入厠所cum返自己廿巴令自己笑返

wa好sad
巴打！頂住呀！

btw 肩哥第一句係咪代表all in左牛

試過輸足五成照樣追返 希望在明天

有D野唔好講出黎, 靜雞雞儲反

唔洗睇業績啦

本身輸緊五成 今日追左2成 仲有3成要追

認真，肩哥其實聽日升完，止賺左你都要停一停先，你開個excel睇下你盤數同操作，檢討完先好落場

其實布神你今次就講太多。我都係因為你講到好肯定會上32000。所以我先31550斬撚晒倉。你講到咁肯定。所以大把人跟你近牛。我相信睇呢個post既人8成輸左幾個月既人生

如果聽日升

dark dark

邊有得咁將個責任推比人嫁
制又自己禁
自己都要做分析嫁
最多當人地講既野係增強自信心姐

個掣喺自己到
贏就拜神輸就怨人
唔好咁肉酸啦
包生仔仔架？

如果肩哥手痕就用股票模擬App玩下模擬倉，練下手風，狀態好再實戰

咁講大方向姐，唔通話埋俾我地聽邊日升跌幾多點咩

笑鬼死

其實每個人都有腦
自己都要獨立分析 唔係盲目跟風
唔好輸打贏要

呂布又係衰既，逼大家跟佢買牛

個腦係你自己度，下次信自己咪得囉

Hi 淡友

佢講左剩低果D錢都allin曬落去，310左右價位

佢叫你切柒你係咪真係會切

如果真係準到咁
我諗呂布收埋自己玩發左達啦
洗同你喺到開post
佢命中率已經好高
講呢d野有意思咩

玩牛熊都係贏完輸再追返再輸爆
上個月已經輸曬無玩

佛系玩家,緣份到了便會輸能哂

佢all in hsi咋？
唔好嚇我啦

其實315果日望到布兄開始都唔得肯定第二日會繼續升，所以佢都掉左四隻put出黎叫大家做好準備

700聽日free fall

咪恆指囉31000

咁都要自己分析o既
好多人都係比上星期幾日大升沖昏左頭腦
之後咪比一o下跌落黎輸到pk
我都認係比上星期連續兩三日大profit沖昏左
搞到埋單輸左差不多十皮
學費就交左
最緊要知自己衰咩下次唔再錯咪得

呂布就係發左達都同我地一齊玩 呢樣已經夠好啦

1001

輸到傻左賴人